到底和理非知唔知路障係用黎擋速龍鳩衝捉人架

818又叫人帶gear 又唔設障
咁樣班狗清場放TG 速龍衝曬出黎鳩捉咪又係前線手足食曬
唔好意為出TG之後先出速龍呀 冇一定架
如何又冇不反對通知書又要做和理非 咁不如和理非企最前幫勇武擋喇

說服我點樣保證冇手足俾人狗拉

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

求下大家

推到有人答我

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

有螢火筆羅

得罪講句，set嘅時間仲耐過佢地拆，其實係俾緊時間佢地佈陣

有冇和理非入黎解釋下呀?????????????

一推就過

佢地布陣係佢地既事 有路障手足先有時間走 尤期前線果班

負皮完我 咁班狗就唔會拉人??????

雞先蛋先
可以試下叫議員律師no gear做前線睇下速龍敢唔敢拉

有人未呀??????????????
入黎駁我 同教我點樣係818生存

無rub ，速龍出黎 好多時被拉得最快係和理非
因為佢地本身自覺不犯法就不會被補
對黑警無咁高警覺性

無rb

叫d左膠組人鏈啦 以前唔係最鐘意組人鏈阻人衝

咁佢地而家人鏈保後排????

火魔法啦不如

我問你點樣保唔俾狗拉呀
你答到我 我咩都唔做 行足全日都得呀

yes
人鏈做廿弓前線保前線

前前線

點呀 係唔係又要拉返十幾個手足先覺醒呀??????????????????????????